擺食金拱門行動！！！

連登仔講咗十幾次擺食 肯行動未
大家可以考慮搵 KFC Mos burger 同 subway 做代替
以下作個參考

港島區
香港仔
KFC 海怡廣場
KFC 利東邨商場
KFC 利港中心
金鐘
KFC 海富中心
銅鑼灣
KFC 軒尼斯道(鵝頸橋旁)
KFC 香港大球場
中環
KFC 信德中心
KFC 有餘貿易中心
Subway 天星七號碼頭
柴灣
KFC 新翠商場
炮台山
KFC 英皇道
北角
KFC 明苑中心
Mos 健威坊
鰂魚涌
Subway 昌利大廈
Mos 太古城中心2期
上環
Subway 荷里活道30號
Subway 蘇杭街106至108號
Mos 信德中心
香港大學
Subway 邵逸夫樓
Subway 蒙民偉樓

西環
KFC 卑路乍街
筲箕灣
KFC 筲箕灣道
小西灣
KFC 藍灣廣場
灣仔
KFC 軒尼詩道
KFC 新鴻基中心
KFC 莊士敦道
Subway 柯布連道
Mos 英皇集團中心

九龍
長沙灣
KFC 長沙灣廣場
KFC 元州商場
何文田
KFC 愛民商場
紅磡
KFC 黃埔花園
KFC 家維購物中心
Subway 理工大學
九龍灣
KFC 淘大商場
KFC 德福廣場2期
KFC 九龍灣國際展貿中心
Subway 九龍灣國際展貿中心
九龍城
KFC 九龍城廣場
大角咀
KFC 港灣豪庭廣場
Subway 九龍廣場地下
觀塘
KFC Apm
東廣場
Subway 鴻圖道78號
樂富
KFC 樂富廣場
藍田
KFC 啓田商場
旺角
KFC 旺角大樓
KFC 山東街
Mos MOKO
新蒲崗
KFC 越秀廣場
Mikiki
深水埗
KFC 西九龍中心
尖沙咀
KFC 金馬倫道
KFC 莊士倫敦廣場
KFC 海運大廈
慈雲山
KFC 慈雲山中心
土瓜灣
KFC 欣榮商場
黃大仙
KFC 鳳德商場
KFC 黃大仙中心南館
彩虹
Subway 彩虹站
油塘
KFC 鯉魚門廣場
九龍塘
Subway 城市大學劉鳴偉樓

新界
粉嶺
KFC 名都廣場
葵涌
KFC 恒景商場
KCC
馬鞍山
KFC 迎濤灣購物中心
Mos 馬鞍山廣場
沙田
KFC 沙田第一城
KFC 沙田馬場
KFC 沙田中心
KFC 沙田商業中心
KFC 新港城中心
KFC 禾輋廣場
Subway 置富第一城
Mos 連城廣場
上水
KFC 上水匯
Mos 上水中心
大埔
KFC 大埔超級城
Subway 科學園尚湖樓
Mos 大埔超級城
香港科技大學
Subway 鄭裕彤樓
天水圍
KFC 天瑞商場
KFC 天耀廣場
KFC 置富嘉湖
KFC 天澤商場
Mos 置富嘉湖
將軍澳
KFC 尚德商場
KFC 厚德商場
KFC 新都城
KFC Pop Corn II
KFC 彩明商場
Mos 新都城中心
Mos 東港城
青衣
KFC 青衣城商場
KFC 長發廣場
Mos 長發廣場
荃灣
KFC 荃新天地
KFC 南豐中心
KFC 悅來坊
Mos 荃新天地
屯門
KFC 蝴蝶廣場
KFC 寶怡商場
KFC 康麗花園
KFC 良景商場
KFC 友愛
KFC 華都商場
KFC 富泰商場
Subway 安定邨
Mos 錦薈坊
元朗
KFC 榮光大廈
Mos 元朗千色匯

離島
大嶼山
KFC 亞洲國際博覽館
Subway 香港國際機場二號客運大樓
Subway 亞洲國際博覽館
Subway 昂平市集
東涌
KFC 逸東商場
愉景灣
Subway 愉景灣廣場

個排位 柒咗

KFC 可以用佢啲優惠券

KFC 同 subway之前係tvb都有廣告喎

跟！再食變死肥撚！！！

我就係mos burger打手

Subway 個30蚊全日套餐 連機場都有得買
應該係機場最抵屌餐廳之一！！！！！

擺食第三日了

利申翻先 擺食咗以年計！！！！！！
當你想食麥樂雞個陣
諗下佢啲混合肉 雞頭雞尾乜柒都撈埋一齊

加油

罷同擺都唔識分